其實你地成班毒撚成日話邊個邊個狗也不屌會唔會臉紅架呢？

成日講咁撚多廢話

話人呢度唔掂嗰度唔掂

樣靚又要話人地手指粗

又話比你屌都唔屌

你地班死毒撚有冇諗過根本就冇得你屌
講到天花龍鳳咁
唔知你地會唔會臉紅架呢？

縮番入你老母個閪度打飛機啦

呢個道理係人都明啦得你明咩
只係d人想挫下條女既銳氣姐

成班毒撚喺網上就叻
出到黎咪又連聲都唔敢出

你諗下你同女仔whatsapp係咪都係用緊上連登既語氣囉
不嬲人前人後兩個態度兩種norm架啦